真係想問侵侵借個 微型核彈放去北京end game

唔洗煩

呢個就係
【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳